http://welcome1.altoros.com/wp-content/themes/welcome/readme.md
========
- для вывода вакансий используется плагин Job Manager
- в редакторе каждой вакансии есть поле HR (сюда нужно внести id юзера из админки юзеров в wordpress (например 3))
- для юзеров созданы доп. поля skype, phone, linkedin (смотреть на примере юзера http://welcome1.altoros.com/wp-admin/user-edit.php?user_id=1 ),
сюда же заливаем красивый аватар, или подтянется из Gravatar (если есть профиль).
Можно загрузить кастомное фото в через профиль протзователя.